求李克勤演唱會 9月8日 5連位 (或3+2)

求李克勤演唱會 9月8日 5連位 (或3+2)

同屋企人一齊睇，接受小量手續費